紅軍天價購門將 高普：唔係卡利奧斯表現差！

利物浦花費6,700萬英鎊「天價」簽入門將艾利臣，不但創造了門將收購的世界紀錄，也解決了球隊缺乏穩定門將的問題。但利物浦教練高普卻表示：買入艾利臣不是因為卡利奧斯的表現差。

高普表示：「每個人都認為買艾利臣花了很大一筆錢，雖然確實如此，但他早就能以一個令人瘋狂的價格轉會。以奧比歷為例，這位馬體會門將的解約金是高達1億歐元！這就是今年門將位置上轉會較少的原因。這也是我的工作之一，我要努力去帶來能買到的最好的球員。門將在轉會市場是很不同的，因為並不是每一年都有可供選擇的門將球員出現。」

「其實我們隊內的門將真的沒甚麼問題，米勞列擁有很強的能力，他絕對是英超最高等級的門將；卡利奧斯也是。是的，我們都知道歐聯決賽卡利奧斯身上發生甚麼事，但是我們也知道買入艾利臣並不是因為那些失誤。」

「那不是我們買入艾利臣的理由，實話實說，我們真的想引入一個全新類型的球員，所以之後我們才引入艾利臣。」

沒事兒

他只是個門將

講多無謂，睇下今季邊個要坐冷板就知啦